政府放軟 好明顯想民意幫助區選建制選情

睇新聞，感到政府此刻不想取消區選，就係搏依樣，當然藍黃已歸邊，但中間小數好關鍵，所以，下星期可否停塞路，多做宣傳，好多人連那個候選人是自己人都未知！

如果建制大勝，政府會宣傳有民意授權，大力鎮壓，大家想想！

又一條休息撚
人權法案係咁, 區選又係咁

你10個Post 9個叫人休息，撤同停

大家明啦

唔休息得

因為佢地唔會理民調

所以利用種票既區議當係民意

再加上人口分佈唔平均

完全可以操控

請善用起底及不推文回覆功能

拉

區選成績 半數議席都贏唔到